曼聯下個買美斯定基沙文呀

成隊巴塞買過黎

似係基沙文
年輕 魔性 碧咸 法國 金毛

買美沙同呀

敵意收購曬所有累曼聯失分嘅球員

買番嚟雪死佢

美斯係毒撚，毒撚就算放假都係響屋企打機，應該唔會外出😂

你唔覺得個定字是多餘?

我地曼聯咁有錢同吸引力

邊個買唔到